台北四日三夜

下星期去台北4日3夜
想問下有無巴絲食過阜杭豆漿??
聽聞要好早排，大概排幾耐??值唔值得排?
另外，上年喺高雄買左張交通卡，可唔可以喺台北用??
仲有，有無人去過六福村?好少聽人提及，嗰度好唔好玩??動物園多野睇嗎?

push